「區議會投票」入到投票區係無時限無人可以搔擾你

大家記住係投票條例入面，入左拉票禁區就唔可以有人同你拉票，但更重要係入到投票區拎左選票之後：

係無時限要你幾多分鐘內完成投票，更加無人可以搔擾你作出投票

明既明，星期日可以和你投

唔明，

唔明既係係你係真豬隊友定假膠

塞住後面d人有咩用

應該係排耐d 等d老野頂唔順係咪咁意思

好撚多呢啲鬼post , 拉

啲老人家為左個免費粥可以由5點開始排到8點，
好心唔樓主好諗埋啲不切實際既野

班廢老晨早流流已經上旅遊巴一車車去票站
與其諗on9野不如叫親朋好友落街投票仲好啦

咪係, 咁樣搞一定塞住自己人
屌你樓主咪撚咁豬啦

唔好攪埋D無謂嘢，你估而家所謂嘅泛民真係訓係到都贏呀？
你玩嘢都係阻住同路人，玩嚟把撚咩

玩埋自己友，屌，你係咪on9𠺢？

拉，戇鳩

唔記得拉

真係戇鳩博拉, 今朝已經講左全港票站都會有防暴守, 你專登係度磨俾人覺得你玩野, 班狗會唔入黎咩? 而家無地方係唔入得架, 同埋玩棧玩到選舉俾人取消

麻煩連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

塞住唔俾人投？有冇諗下野？

垃圾樓主吹風狗，走啦無人識你呀，和你投……